有無人頭髮一長啲就頭痕

每日洗頭過3，4次水都係痕
要剪短個頭先唔痕
有無人都係咁

我都是,可能是荷爾蒙之類既問題
都是自己剪密D 唔可以比佢太厚

真菌 細個又唔讀書

可以點解決
無讀bio點知

用愛膚堅啦

咩情況下痕？熱果時、出汗果時？
比多啲information

點解痕就一定係真菌先 仲要咁少information

頭髮長度一有翻咁上下就會痕，唔熱同無出汗都會，尤其喺床上面攤一陣仲痕，洗頭水用開去油防頭皮，就算沖完涼無耐都會痕

但係剪翻短就無野

試下換洗頭水？
同一隻洗頭水用太耐會好似適應左咁
以前成日都乾爽
用我耐幾個鐘就出哂油
用完一支換牌子同唔好買太大支

咩季節出現多？定一年四季都會痕？
冬天有可能係乾燥之餘仲用咗去油洗頭水嘅關係，導致頭皮痕癢，或者你試吓轉洗頭水，搵隻match返自己體質嘅。

一年四季都係咁

巴打你啱，啱啱用嗰排可以止痕，好似用耐左又痕翻

試下轉下其他洗頭水先 如果真係好困擾就去睇醫生 睇下搵唔搵到咩問題 因為頭皮情況好難自己睇 亦都好難分辨到 係皮膚發炎、細菌感染定係真菌感染

好